XX公司on99

Post title: xx officer

Interview ：hr 話我好aggressive, 2 year exp 叫21k，佢話仲有好撚多人來interview，叫我等消息

隔左成個月，仲係jobdb 請緊人，間公司係唔係on9

你仲on9 咩都XX
咩資訊都無 就咁講「間公司」咪得 亦都唔駛寫個title出黎

玩膠姐
邊間公司in人唔係咁

唔請你就話人on9公司
似乎係你on9多d